突發！！絲煙BB大鬧上水林卓廷辦公室！

條街數搞掂咗?

go

維穩費已到付

佢而家今既身世仲收到維穩費？

Jason?

[black][/black]

轉行大陸帶旅行團無難度，
一個抽$500都肥啦。

有本事日日去

小丑

屈到痴線

唔好製造垃圾呀你班垃圾

嗰啲牌個格式同英國領事館門口嗰啲一樣

企係如意足樓下，唔知仲以為佢喺度企街拉客